[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(9)

足球小將翼Dream Team
Q&A

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達/龍門

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 肥料關幾時有？
A: 公告有交待時間

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

Q: 點解係街同唔到連盟巴打連線打？
A: 暫時已知smartone係連唔到嘅，解決方法係連wifi，轉台，用VPN連日本，將流動數據APN由smartone轉做internet(設定>流動網絡>流動數據選項>流動數據網絡>流動數據)

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

每月限定

限定球員 拿度尼於限定pool登場
香港時間30/6 1500至2/7 1259

留名抽拿度尼

留名等睇人
A: 唉呀原本諗住棄game點知一抽就中
B: 十連就中
C: 一抽就中

新post留名
齊齊中拿度尼

一人一隻拿度尼

準備今日3點射哂d石落海後棄驚

會唔會維護/要更新定直接有pool

1-3維修

D: 十抽3SSR 中埋拿度尼 但係屌另外兩隻重複

隻烏拉圭SR前鋒其實有無用?
我見佢放封面.

拿度尼三招技

幾時到志偉有第1招

改定名

我要中SSR拿度利

俾張n你

射波係空中技？係就難用d wor

新手想問下抽到一模一樣既卡係咪無用？淨係可以賣？

SR黎講唔錯

升技

仲要唔係前鋒

sr 升ssr 先食黎升技有15 金 夠150 金有得拎張必中ssr
原本係ssr既就咁食黎升技

公告顯示OMF

空中技勁難出

唔該哂

留名~

lv 11 南葛小學足球隊
招收 4 名會打協力的隊員, 10 萬戰以上
有興趣留 ID

除左角球，omf 有幾何走入禁區等比波射先

隻game未熟，如果將omf 放 fw 用，對隊有咩影響？ 個攻擊總分少左？

擺錯位能力減半

無SSR DMF
有無咩勁SR DMF推介

牙簽仔

無, 得浦邊

我唔夠dmf ssr，用omf ssr頂，原來會能力減半

dmf真係勁少...

連盟隻志偉其實勁唔勁？
係咪都唔夠王者南葛勁？

要升一定係一定係松山光 招a技好型

請問仲有無位？求收留 玩咗好耐join咗啲日本人group，好悶 [quote]

所以我要用得1個DMF嘅陣

浦邊直頭係同森琦一樣，最強SR

松山 都幾多 後備技

Lihk 10

我依家UR 卡魯治 搭 SSR 松山
好掃得下，成日又搶到波

今日係咪維護for 更新？

id: 267577617

等緊24小時，留個位比我

聯賽25萬分隻泰來有無用?
(無SSR泰來)

廢的

幾點開始有拿度尼抽？

3點

究竟有幾多人問過盟偉勁唔勁

有用

利申換左

查實有邊D抽/ 打既SR係值得投資?

抽既升黎賣金 coin, 打既當技見, 冇野值得投資相對抽既SSR黎講

Free野黎講算好撚勁

3點先有得玩

買完SSR卷金coin仲有咩用

第一頁 教埋睇圖鑑喇

其實睇公佈個數值都見到傳波勁高，OMF傳波數值高都仲要問………

升技 同 傳技 都一樣有 金弊

agger
我而家都係升隻松山做ssr用
啲技實用過新伍ssr

唔係浦邊?
防守技，傳波技

但防中難求 而家用馬ssr新伍同sr牙籤

但d技既能力太弱，對強d既對手都係照比人推過

浦邊係垃圾，成日截唔到波
賣左佢，唔好諗

絕對認同

講左好多次盟偉係全game傳波數值第一 7千幾

點解反而未有肖俊光同利雲
有赤井止也都好啦

利雲一出應該世界大亂

殺人射球

有冇巴打分享點有多d 盟幣

捐錢

其實盟幣有冇人中過強化技能？開game抽到依家都未中過

想出天使多D

捐去邊？ 捐去升盟技到？ 小弟玩左兩日唔太熟 同埋一次要捐幾多先有

我未

呢d程式9成都係你抽果下已經決定你抽到咩，1－6其實1樣

好好彩中左4次

個隻泰來係得一招主技定2招？

仲未入得

SSR 技 岬 傳波好似再高D

有冇人入到

冇

未，予定1600 啫，應該有夢球送

有波賠

瞄撚準未？

賠返隻SSR拿度利比我啊

我唔貪心比隻ssr林源三就夠

賠波 越遲越好啊

me too

有排搞啦

隻驚咁孤寒唔係預真係有石賠呀

有石賠既話我用電鋸割包皮

幻想下得唔得啫，巴打

apple store連patch都未有
有排delay

走數死全家

等睇表演

留名

留名睇走數

咁寫法應該有石賠啩，其實我係留名睇割包皮

無人幫佢準備電鋸....

趁未開ser問下有冇盟肯收留我 最好有tg gp聯絡用 15萬 會每日on 每日捐錢 唔記得左id留住tg id先 paul5314

有人肯定走數都得啦

個 game 都唔係用石.... 派都係派"波"

留名等睇割麵包皮

入得未呀 DLLM

未試過咁想玩

想抽渣話

都係 想中番d ssr

中返d
中返一隻我都開心

多左個S

上次30石 10抽中2隻ssr
但係係原本有果4隻既其中2隻

game都入唔到
黑mon load兩下就彈

好想玩呀

係咪執左？

玩得未
想搭單問有無盟收人
夾到時間打更好

專登琴日今日刷左八十幾粒波 等今日抽
而家先黎冇得抽

應該仲整緊個連機

Lihkg10
有tg夾時間

仲有冇位 今晚可以入

電鋸割包皮

留名睇割包皮

我想入呀 加左我入tg gp先？

好似仲有5個位

連機好似死左

同埋今日好似開新pvp

Tg:paul5314 玩左好耐好耐單機了。。難耐寂寞。。

4 點半都未開ser 既話又點先

洗唔洗更新

7月7先要,好似係

派幾本聖經過你補償下囉

好過無

開了

抽抽抽

賠了 5 個波

有5石

20抽3SSR

我屌

等睇人一抽中

20抽0ssr

200 石冇SSR

50抽兩張SSR, 唔見主角出場

好驚, 唔敢抽

屌你老母

仲未有人開齋, 好驚.
係米更新漏左?

第二個十抽 我屌

想問入game download耐唔耐呀
無咩data

SSR大幅度UP
0x0=0

無限up

30 石果次都係UP，都冇今次咁低機率

凶兆

30抽4SSR

8抽

集體棄game

中左兩個後衛

仲有隻前鋒
30 抽

集體刷首抽

點解仲未見到有人中

根本就唔會出新野

佢係咪出錯pool

35 抽, 次騰 x1, 日本強 x2, 新伍 x1
就好的拿度尼呢??

中左唔敢出黎啦
GROUP有人中左

120連， 算係咁上下

120

課左幾多

5 pack

3000 隻人咁貴

🤷🏻‍♂️棄驚

你個名

+1

5 packs 仲中左乜野 SSR?

20抽中拿坡倫 英國中堅 三杉

第三個十抽 我唔想玩了

有冇人可以用visa 買石

我可以

先用JCB卡轉入日本Ituns account
然後再轉返用visa

棄驚保平安

2次10連0ssr

要打比apple客服問問
我以前都係咁
佢怕你比人偷卡來碌

50抽 1隻火野
驚已棄

打左啦 佢話搞掂果時未開game 點知又唔得

單抽即中

sr卡

成個倉都銀色既 玩撚咩

有朋友30抽3ssr 之後單抽中埋主角 屌 我就25抽乜都冇

引去 Android / Bluestack 3 課啦, Apple 一轉區課就 BAM

and 咩價錢？

兩抽，西度加拿度尼

唔信

上次 9800 Yen 新手 pack, 轉去 Bluestack 3 課, 銀行實收我 HKD 699.66

apple 618

健威
迪亞斯
三杉淳
辛坦拿x3
拿度尼

有無連盟收我？。16萬戰
Id: 516 539 133

都冇計, 一轉區入信用卡課 9 成 BAM
我因為咁又打去 Apple CS 又開新 Account, 整幾日都課唔倒

咁都幾好, 中 7 隻 SSR

請問強襲偉可以點處置?升爆賣?

拿度尼以外全重覆

直接食 打番黎既唔需要升

想問點樣食？新手唔識

強襲昇完SSR賣到幾多metal? (我都想知)

強襲淨係賣到銅

打番黎既 賣唔會出金 只係銅

謝樓上解答

課長

SR防中 松山定牙籤好

松山啦，牙籤冇防技

唔該

課撚極都冇df 我屌你咩

晒拿度尼

神抽不是夢

上面已經曬左

晒命

屌

40抽5ssr

4重覆，1冇用

＝0ssr

棄一排先

本身陣容 2DF + 1DMF
今日30抽 3SSR
陣容變左 3DF + 1DMF

請教下隻game 啲 n 同 r 咭係咪無用？

大部份係

大號50石射落海
小號125石就泰萊加迪亞斯, 無拿度尼但收貨

又玩天與地

即係賣哂佢？

20抽全銀

可以

呢度中親拿度尼個d 都跟幾隻勁野
已經唔係歐洲咁簡單

有冇連盟收新手

俾d掙扎

如果SSR昇做UR再食有多少Metal?

收1名活躍巴打
申請後留名同id

30金

十連未中過ssr

囇命圖

岩岩我先講撚完 1定痴幾隻勁野

推左幾多千個呀婆出馬路先做到

又哂命

左上角無new,已經第2隻以上拿度尼?

我好撚慘

你的觀察力真強

冇NEW

係為左抽史仔

其實單抽定10抽抵屌

五pack 拿度易條毛都唔見

哇屌 仲要兩隻

睇真啲， 3隻呀

真係痴撚線

想問下兩隻同名ssr 邊隻勁啲

重刷罷啦

咁都要重刷？

以為你首抽添
我就力食左速招射球
數值力勁啲

自膠 巴打課左幾pack adore

thanks

地剷bro

你1pack拍hk＄3xx 定 6xx？

我棄一排先

棄game 放account

故事mode 第一週目未完成 （初級）
另外課多左兩個14日 一個係錢 一個係經

Tg tony0212

有無人收AC 正選9隻真SSR

放呢個ac 課左每日14石 同 每日1石
有意留tg

有冇盟收留我啊....求一個有TG GP既盟 15萬戰力 ID:435667266

698
咁又唔好棄，打定多d覺醒卡個d等換ssr卷吧

咁快第一次棄game潮

割左未

之前試過4次少過10抽出金今次20抽要還

通常d限定出到破壞平衡先棄
依家玩到抽唔到限就棄
其實隻驚算係咁 叫做都有ssr卷換下
不過佢分有償同無償石 但又無得有償保底就奇怪d

呢隻game 有冇黑石課

ssr卷重覆，個坑太大，自己要忍下

3xx 有冇link

抽唔到限就棄
咁仲叫唔叫限 好

呢隻game個個pool都深不見底
除左重課真係唔好諗次次都中到限
如果課小小都諗住次次都會中到
一唔中就話棄
咁早d棄都係一件好事
因為你遲早有一日會爆死

問題係重課都含哂撚

啱啱升到lv.7，有無team可以比我入？

所以話問題係佢有償石都唔比一下保底人抽下

我想問SR升SSR賣係咪仲係15金?驚佢改左...

I'd: 516 539 133。

中左

71抽1SSR路過

1/71= 1.4%

說好的5%

Id: 516 539 133. 17萬戰

有連盟收我嗎？

慘

想問一下有人電鋸割左包皮未？

更慘係又中阿根廷國寶

利申： 中過兩次

刷首抽想中拿度尼變左中力偉，唔知開唔開好.....
Btw唔知點解改file名刷首抽個方法唔得，次次都要download過晒data.

新活動延期 補償 5石
更新延遲 補償 2石

仲有個好似係開幕派左幾粒石
無藉口了吧

你要改番轉頭

個folder改完名，刪game資料，再改返岩folder名，再開game.

請問邊個step錯?thx

Ssr機率洗唔洗咁沽寒呀
閒閒地一招技都幾十lv先升爆
10抽比人中ssr都唔係好過份姐
抽極都sr on9

sr 俾你賣

十隻SR可以換一隻SSR算係咁啦

隻 Game 會唔會好快執粒

點換法？

無啦無啦

ID: 460 899 786
有無盟可以收我，新手玩家啱啱lv.7

有鬼咁多覺醒書咩, 仲要十幾廿體先打一次
又要錢
又要升lv
升十隻無返一兩個月都升唔到

快啲執

仲要張卷唔係成日出

我好懷疑隻 game 得香港人玩

你無盟友同你打咩？
盟啲人換晒啦

呢隻game有樣野叫做 公會

最後都係唔中

已經換左2張SSR劵

好正喎隻game 點解執

日本冇乜人氣

真係奇怪
足球小將起日本應該好受歡迎先係

今次好明顯反映左係日本唔太受歡迎

. 你哋囇咗咁多 終於到我了

單抽中可恥

好似話隻game前身係日本網頁game仲要汁埋
宜家隻app只係改左少少野
直接D講係klab唔受歡迎

無廢萌邊有人玩

1團既巴打 我係大陸用唔到Line
如果入場個時見唔齊人
可唔可以幫手係line叫下
Thanks

100石 1SSR 中重覆

日本棒球hit 過足球

今日d人會課勁多
過幾日會上番去架啦

想買60石抽晒佢

你係其中1個

拿度尼老母係雞

拿度尼冇撚用唔敢出黎見我

集game咁多課長都執

聽日應該上番幾十位既應該
限定多人課 , 我公會都

想問下打連盟協力呢
你地有冇人會彈app
我次次開親都沒有回應

同埋升技最多可以升到幾lv

抽SSR相同左應該點處置最有效益？

正臭雞

單抽先中拿度利

唔洗課都有SSR la on 9

你用下先講

岩岩用左150石 抽中 日本強 舊史內達 同卡魯治

都算滿意 岩岩三隻前鋒 仲有埋最少有既防中

你技能個度咪有 幾分之幾囉 , 隻眼生黎做乜

串到

Btw 招射波 原來唔係窩利

佳蛇

西U21

有心水了

食技有幾多個金牌?

先LM

覺完食

隻ssr升ur之後食會收到幾多金牌?

30

純粹個人運氣，單抽真係好過十連
一下單抽中迪亞斯
十連全SR

咁都抵

SR嚟講，有邊隻前鋒真係好用？

我重慘，150石1SSR，又係中學強

150石30隻sr

再抽啦費Sir

115石全SR😡

仆街仔 , 鬼鼠中限定 , 又話自己黑仔開

係，有29隻sr要醒覺

請問有冇盟可以加入？

我比我老婆抽十連
自己邊敢抽

魔神

想問問教練卡，點樣為之加爆？

聽日大執頭版 有無野想加

加曬命圖

唔駛執

刷左大半日首抽拿度尼，力偉，普通志偉，辛坦拿，舊王帝都中過，係唔中拿度尼

好撚滾動 最後一下單抽

三哥都中埋，拿度尼去左邊?

求入連盟
id : 784 584 317

拿度尼招射波可以主動射
唔駛等高波到

原來D垃圾強襲SR卡, 就算覺醒埋都真係咁唔值錢

想問下SSR 力泰萊係咪冇咩用，尋日抽中，見同技泰萊差成皮

神運 未試過中兩隻上

16lv 其實打咩關升rank 好 定唔洗理

Share D運比大家
齊齊中SSR

Cls

有償

有無盟收留me
11萬戰

其實有邊隻sr係升得過

中重覆 SSR 真係好慘

巴哈D譯名真係睇死人

真係神運，我刷左成日首抽七抽最好係舊史＋日本強（假首中學強 ），刷埋今日都無拿度尼唯有放棄

啲盟是咪棄哂驚

除左巴哈有無咩網頁係有攻略?

頭post算唔算

唔知日本個邊點comment依隻game
真係好少日本人玩咁

單抽我信！

琴日同而家仲未有ssr卷換

打league 好多都香港人

唔洗抽都有SSR la on9

大家唔好再放閃圖傷害小弟弱小心靈啦好嘛

拿度尼 換 SGGK, 有無人換？

抽左咁多次都仲係用緊sr新田做前鋒
中場仲爆哂人ssr都要後備

adore

強襲史奈達滿技咪得

+左入 lihkg 10
+我入tg gp
@LucasLomachk

有冇人覺得有償波係易中D

賣36lv AC 35萬戰力 PM
Telegram: Jackie9394

有幾錢？幾石？
打曬故事未先

有意TG: Jackie9394
七百幾萬 5石
故事打完

唔覺

有冇團收人
190k 戰力
會長玩 可入grp
Id: 664557638
Telegram: tangyin

ID973 904 049
申請左lihkg10

放account
Tg tony0212

仲有好多關石未打

個個都賣acc...

課金L

抽左13個十抽先中

油王

有冇團收人
190k 戰力
會長玩 可入grp
Id: 664 557 638
Telegram: tangyin

聯盟收人 仲有2個位
有TG谷 但真係會講下野先好問我拎
入左係到留個名就ok

補番圖

Id 973 904 049已申

13個十抽算抵玩 .....

其實體能個三項有冇用，影響大唔大?
好撚累可以既聽日唔想刷...

收人收人

749 654 957 已申

依家成百幾隻sr等住覺醒

成千幾個金牌

10抽1隻SSR都冇
我都唔期望中新嗰個 我淨係想要一隻SER姐

等佢重置ssr卷

不過你D材料都有排打

人地4個十抽都係sr 先慘

200隻sr路過

慢慢打啦 我會覺左d 可以升技嘅sr先 之後d 垃圾泰仔先慢慢升

玩左18日已經課左4千幾真係好癲
抽完依次等佢出第二隻限/龍限先課算

agger

真係材料都有排打
岩岩執出黎

呢D限定活動陸續有來

id : 784 584 317

前中後都屈機 知你課左唔少

Id: 664 577 638

沙地佬擺中堅啦 , 勁三杉好多

招熱愛打協力的巴打加入，有 4 個位
有興趣請留 ID

提提大家 不論AN機/IOS 都可以電腦用AN 模擬器開

兩面同步

664 577 638

我情願冇課過

其實有冇人解決到協力彈APP問題

成日想跟連盟隊打但係一入去就彈APP

換電話 / 模擬器

可以開局？

艾撈笛feel褒

抽中呢隻巴西限定仲想點

開啦，我刷左日幾都刷唔到巴西仔。
最好果次史仔同日本強，刷埋今晚都無就玩住呢個帳先。

其實佢出限都無咩所謂 我依家都齊陣 係隻龍差d 所以等佢出限龍先課就算

巴西仔暫時計真係好全能

想請教下我抽左隻新既戴志偉，咁係咪要新個隻？
但係咪全部野要從新升過？

係 , 重新升

咁舊個隻要唔要保留？

救命
用緊盟偉，一直都冇事
岩岩錯手中力偉

好難簡

留唔留都得 , 垃圾

轉力偉

唔該哂，但新個張好似無衝力射球
新手真係唔識玩

有2張 志偉可以用活動刷射門技
拎黎繼承比新個隻就得

可以餵招衝力射球過去

盟偉傳球力好高

好耐無睇足球小將
呢條友乜水？
點解有SSR卡？

兩隻都留啦
唔同屬遲早有用

力偉全面d , d能力除左傳球全部贏晒
當然如果前鋒勁既可以玩盟偉做助攻

英格蘭中堅
世青篇出過一頁

頂 睇過世青篇都唔記得有呢條友

舊炎+ 日本強
打雙箭

1. 舊火炎仔 ＋ 日本强
2. 中學強 ＋ 源三

大家會揀邊個開局？

2

如果真志偉同盟偉揀呢
盟偉好似傳球多成千幾
但係其他兩圍好似少成千
已有勁前鋒
果千幾傳波真係差好遠？

問題無限loop

淨係有林源三已經嬴人地一截

317721544 一野轟落去
聽朝十二點放監

唔該幾位巴打意見，咁放棄刷拿度尼，拿拿林拎三十波抽睇下中唔中多隻SSR再決定玩唔玩。

拿度尼一役後啲人冇咁活躍冇人打野

打聯賽刷分盟偉1流

就修正唔比刷啦 下星期修復

力偉

太好啦
呢個玩法太on9

返香港未

加蛋教練R係咪亂食都得？

食到MAX OKAY

點修法，撞牆撞撚到暈

唔識日文 估拒意思係 收到意見 會修改
7月7日 出1.0.2 時會同時修正

不過開心拒改既 刷分太無聊==

估佢會改鬥入波啦，一定冇人嘈
又係鬥得失球差之類

係世少 分組賽對過法國

9800

聽晚11:30返到香港

翻牆上到FB 上到IG 上到TG
就係上唔到Line

番黎你就知死

係香港中左 拿度尼個幾個會員已經剩下屍首

番黎受靶啦到你
比人批鬥左兩日

番到就知大家爆死得幾慘

感覺係香港會好危險

除左星期5 邊關打錢最快 ?

三十個波抽嗰個抵唔抵？
定儲夠50先抽？
利申新手

打呢隻GAME真係好撚谷氣...打聯賽,明明下半場過晒45 分鐘,佢入唔到就叫雞啦...作客就有球證吹黑哨,加多幾分鐘埋門時間,我個健,擋完一球又一球都未吹,結果無氣先俾佢入...屌佢老母乜撚嘢設定嚟...但到你攻門就一唔入就吹!

Kill apps 幫到你

因為你健威擋完 唔係你自己控球 , 要自己控番球先會吹完場
如果1路佢攻擊會+到 55分鐘 , 你攻佢都係1樣

求教

抽

492 443 015
Ø波
FCØBALL

會長打, 求收留, 感謝

係咪加到max佢會停，加唔到落去？

新手岩岩玩 會長刷協力 有冇盟收留 最好有Tg group
ID: 593 594 996

新手岩岩玩 會長刷協力
ID: 593 594 996

啦

扺
中左王衛同SSR 林源三

望!

打排名D讓賽情況好似越黎越多
黃金左手唔知B技定A技頂到我小志強顏面開A技射波射落去

12碼又輸3:0

太近係唔入的

12碼好似佢一早計好數你係嬴定輸

用史奈達果招截到拿度尼真係好心涼,一腳踢佢上天果吓...抽唔到佢嘅怨氣即刻無晒!

求常協力盟收留
ID:317721544
一野轟落去 戰力19萬
聽朝十二點放監

想問拿度尼&辛坦拿招主技SP點解？

辛坦拿 好似吹飛同埋威力唔會減弱
拿度尼唔知

求add 會長玩
ID: 168133887

之前話會長玩個d 唔知拿度尼之後走剩幾多個

真係1個大考驗 , 剩低既1定有愛

新玩家求連盟收留
485 317 628

希望有連盟肯收留我
id : 784 584 317

我仲係到

岩岩玩 長刷協力
ID: 477 114 731 [/quote]

岩岩玩 長刷協力
ID: 477 114 731

覺醒幾時有等打

如果課完9800 抽邊個pool 會抵d?

重刷5 SSR求入盟齊打協力
Id： 761412370

申請在lihkg2 ＆lihkg6, 求批入圍，謝謝！
Id： 761412370

一個十抽搞掂

今次無 下次一定有

大家再放閃 遲早走哂d人

隻game要開群組，個個都入左群傾，
呢度實少人
只會淨係有人上來放低閃圖就走

想幫手推就見到閃圖

課9800, d 石點用最化算？？
又唔夠石抽必中ssr pool

點都係儲錢中必中先

如果你食sr卡 建議將將卡升做ssr先 可以拎15金
如果食ssr卡 你自己選擇要唔要升做ur先食 ur賣30金 ssr賣15金 但料要食多好多

留UR食唔係料既問題,你打到有多虹覺先算
有都拎哂黎覺主力先啦

加埋30抽得1SSR奈布倫路過

唔食 因為食技唔會加人物經驗 1lv同80lv都係技能經驗＋金幣
但sr個d強烈建議ssr先食
除非你似樓上d課長唔休無卡

我之前70抽都係得一隻ssr奈布龠
慣哂

有冇人知幾時有覺醒打

Q&A一早答左你

今日星期日 公會竟然冇人打經書
開左一場幾條友打完之後個個潛哂水

請問各位[南葛小學足球部]既兄弟
有沒有LINE或Telegram方便開game溝通之用?

感謝

係咪升哂留體打其他

計埋應該炒700石

等ssr劵reset穩陣

連盟入面有link

求公會收留
長on 有SSR 能源三 同SSR 王者衛
Game id 666 685 740
Tg: bry9624

問有冇人打又話有打完問佢地仲打唔打就潛哂

可能有第二個開左場秒入

ID: 632 954 170

史耐達開波求加朋友 同入公會

想問下你地點排陣 係自動最高分 定自己排？

除非轉位置 否則最高分同自己排個陣應該差唔多

連盟 chat room 有 link

連盟 「酋長聯」收人。
排名位於三十內，設有Whatsapp 群組。
戰力約二十萬，需能應付SSR 上級。
捐獻不限，活躍遊戲，擁有入場及開場習慣。
需加入Whatsapp 群組。
現招收 2 人。
有興趣引用留Id。

仲有半日聯賽到期,打極上唔到去6萬6千分...升唔到上A GARDE 任務就完成唔到無石派
打左成個星期真心唔知點先上到1,學人地啲咩扭來扭去,最高都係得6萬...

課左次又抽唔到好嘅SSR...

試下撞牆，比較易玩啲

我打到好灰 我浪費咗好多時間打呢個聯賽 但到頭來只係打到五萬幾積分 六萬都冇 已經唔想打

我覺得就算輸左都應該送D獎牌
輸左就1個都冇好慘,1日先回到5次

最慘係打到12碼先輸 咩都冇

有冇試過上半場息app
再入去重賽先
咁樣比較慳返D卷

12碼我真係覺得電腦一早計好數邊個嬴

如果課60石，應該抽必中POOL定抽拿度尼POOL﹖

拿度尼巴西仔個pool好似好伏

差好多ssr就必中啦 新手無課先抽拿度尼

你揀啲對手後防比較廢
最好中場都廢
係龍門前瘋狂扭 or 傳
對面有截波技就扭
有剷技就傳

用D石開位好過
抽佢個POOL=倒石落海

位遲早都要開

如果對方有剷技同截波技嘅話 咁咪要估？

其實新手30石pool 抽唔抽到拿度尼？

NO

隻龍食滿教練 見上係咪賣晒佢

係ur林源三咪賣

咁抵唔抵抽？

有冇盟招新手？八萬戰力

30石抵

我結果打到了我試左成個下午囉...
我建議大家睇吓呢條片,再試吓...應該明白點玩...不過都睇運...

重有冇盟肯收留小弟
29萬戰力 會定期捐錢
想同人一齊打下肥 教練

882929923
得16萬戰 求入盟
會盡力玩

愈黎愈少人係度講野

招15萬或以上戰力及常玩盟友共5名，亦有WhatsApp group約戰

有意留ID

去哂whatapps gp 約戰

邊度有最新apk download?

抽到SSR松山(DF)
又已經練爆左SR松山(DMF)
依家得一個SSR DF
到底我應該點

SSR勁咁多

有冇其他DF ?
有就 松山 DMF 繼續用, 到抽到 其他 DMF 先換DF 落去

用SSR DF
遠射威力不減 可以後場拎到波直接射

巴打,13萬得唔得
不過我坐緊波監,要聽日1點左右先入到
如果收介唔介意留一個位???
633786419

玩到好鳩 無新意

20 萬戰力求fd 同盟
372 699 936
坐緊波監
聽日放監

全部fd 棄晒game

LIHKG一會召喚game名
1. 尹達政宗
2. 長傳急攻
見字請覆或盟內覆我

THANKS
DF : SSR 三杉 SR贊迪尼 SR阿根庭後衛
DMF : SR 松山 SR 卡魯冶

睇黎都係要轉

點都ssr行先
無謂浪費肥浪費錢
松山DF可遇不可求
反敗為勝必備

牙籤佬一定要留
防中黎講佢可以學技變到全能中場
有鏟波
有撞開人地既扭波
又有射波

隻GAME呢排成日都卡場

AN機 都係QOOAPP 啦 IOS唔知

第一日已經係咁

協力就死硬app

想問多唔多經&覺醒場打?
坐緊波監 19萬戰中

仲有冇得換？

多謝咁多位巴打

呢個版本龍門 比 任何一個位都重要...

我建議你上taobao買

882929923

854227926長玩

24小時後先可以入

力奈布侖有冇用

咁你有咩前鋒 定係首抽

招長玩玩家,會肯捐下錢

我係盟友，想問下有無 TG group?

多咗部機拎嚟刷下嘢，刷中咗ssr DF 同林源三 可惜唔係主號，我仲用緊SR 後同GK

隻DF 係三杉淳

三杉 SSR 垃圾黎⋯⋯ 淨係用黎傳波

前鋒有火野龍馬 啱啱抽既力奈布侖 強襲打翻黎力既史奈達 仲有強襲打翻黎既辛坦拿 但我想用3-1-4-2 咁火野龍馬一定用啦宜家就係唔知力奈布侖用唔用好 佢招技要半腰波先用得 但數值贏曬其餘個2隻

Yes pm tg

小弟啱啱開波 啱啱抽完30石pool 洗唔洗再刷 求各大俠賜救

咁應該抽30定50石pool先? 刷到林源三先開波?

yes 30

有無人覺得用龍門擋波auto好似仲好
佢好似識得判斷幾時要出必幾時唔駛出必咁
有時史奈達火焰射球一野轟埋黎我個林源三竟然唔出必
但又比佢接到喎

淘寶見到呢個首抽好似唔錯，前中後龍都有
RMB100

頭20抽，但係無ssr 龍門

買啦, 仲等咩呀?

我買左林源三+小志強+次滕+英國後衛鳥

連盟 「酋長聯」收人。
排名位於三十內，設有Whatsapp 群組。
戰力至少十五萬。
捐獻不限，活躍遊戲，入場&開場
需加入Whatsapp 群組。
現招收 2 人。
有興趣引用留Id

新手10萬戰可以嗎 升緊D人但冇盟冇得協力升得好慢所以好低戰 會長玩
ID: 593594996

新連盟招長玩肯開場入場品捐錢既玩家 戰力10萬以上

有意留id

收1名學生

但有最強鋒線

107 218 490

次次打到後半就彈 點解

一睇就知巴打冇玩過fgo

暫時全驚最強風扇

肥料關 時間係公告邊到睇到

豆腐後防，今晚第三次十抽睇睇先。
另一個帳去到第三次十抽，有源三，葵新伍，巴魯治，火野龍馬，中學強
好似全面d

LIHKG招收 3 名玩家
長玩會開場，必須入line群
連盟經驗上限重開後週經7萬
2日不上即踢
有興趣請留名ID

中左3隻ssr林源

想問SSR Lv80 是否勁過升了UR 後的 Lv 1?

IR起碼升到6/70先等如返SSR 80

ID 205 611 049

18萬戰
LINE : kitkatchai

聽日12點完波監....

有冇巴打既an機 一開協力就彈app

放 acc, 有意 PM (line id: kelvinjj)

Lv41, 80左右石抽 SR, 186金 coin, 111銀 coin

齊晒人，巴打課左好多？

冇三仔同 DMF

堅持多陣啦巴打
可能連線好玩呢

係啦，入左坑就輕鬆玩，唔好課，果隻咩拿咩度，第時咩限定全部好廢

已賣

我$141買左

咁快

ID: 593594996

你聽佢地9up

咪係 200蚊買左

盟偉同真偉(技)又點揀
盟偉已經覺左

我會技偉

梗係技偉 多幾千能力

係呀 好搶手

632 954 170

你隻史奈達滿技可用住先 唔係就用力奈布侖

但佢射門數值低

痴撚線
十隻ur
成萬蚊？

所以只有滿技先好用
巴打你係咪有玩黑騎士白魔王

上面賣成萬蚊？
我平少少3千5啦
過哂故事 換哂金銀幣抽卷 有買月票 4x萬紅幣
仲有六十石左右

808 816 494
會長玩，會開課金關

我又再平d 賣3千

抵呀

送個隻志偉係咪廢？
岩岩抽到盟偉

送果隻用黎升技

屌佢老味，個pool 好撚伏
我課左$2000, 加埋自己石
前後打左8個十連，得一隻SSR
意大利後衛 贊迪尼
以後唔撚再課！！

分開抽一定好過十連

重覆既卡用黎做咩？
同人唔同卡又有咩用？

呢隻game比心機玩 但唔好課

緊係抵 益街坊

2000數有10幾次10連 正常有3-4隻

7月7隻辛坦係抽定獎品

需唔需要重刷? 同埋頭先抽到今個pool隻小次郎 放邊隻會好啲? 求比意見

見你咁陰公豬, 收我 acc 唔駛呢個數

而家先刷首抽既點解唔刷拿度尼

2個帳都30抽完，邊個帳號會好d ??

上面

淨係有林源三已經贏左

真係未必,我試過幾次1 pack 698 一隻ssr都有, 平均1 pack都係得一隻
利申: 全部10連

仲以為最強前鋒線好d 添

成隻驚得兩隻DMF你有哂..

抽左幾耐？

得閒抽下， 二日左右
呢二個帳最好了

終於中盟偉 但sr新伍真係用唔落手

費Sir，返左大陸2日玩唔到，俾次機會得唔得？

ID: 477 114 731

都好似好小協力見到你

現有3個位
歡迎輕鬆玩家
無限制 隨便入

太空巴打你入番個盟會唔會同我地交流多d 未見過你

呢隻GAME真係好離譜,噚晚課左3次...加埋自己石...中間仲課多百幾....結果係得必中先係SSR...仲要中我中過嘅...真係好撚火....

而家成堆SR....唯有慢慢升...換必中卷啦...以後真係唔撚貨...之前課PAD 都無咁仆街....起碼中一堆金...呢隻實在太離譜!

大家課金前請三思!

無課慢慢玩仲好

都唔知急乜

一早知隻驚課金搵笨啦 冇保底，10抽係必中SR唔係送一抽

而家一定係SR 叫好D
不過SSR 都係難中

Id: 325828039
新手有冇盟可以收？
得九萬幾戰

棄左啦個排冇時間肝個post去到(9)就棄左 你認得我？

係呀 三團

問題係SR本身單抽都極易中
即係10抽冇任何著數
亦證明營運孤鳩寒

你仲keep住玩？

無啦 轉左呢邊倒錢

個邊要肝 呢到唔洗 但好唔捨得個邊咁多巴打一齊癲

請問邊隻GAME 10抽保證必中，
可唔可以介紹返

一打爆晒story mode
咁好似少左好多機會拎石

火影疾風亂舞 頭十抽 必中一隻5星
但果隻d 5星依家無用既
要中某幾隻限定

講真 , 幾十隻日本game都未必搵到1隻有保底ssr啦
有d 仆街d 既 1%先有ssr , 呢隻開局至少有假首ssr比你中1隻想要既先
rank pvp60萬紅幣=1隻ssr , 交易所 金幣 = 2隻ssr , 遲d多數有reset添
真係唔夠既咪打強襲ssr 頂住先囉

你話今次拿度尼既話真係唔建議追 , 27隻ssr係個池入面
先唔計拿度尼 , 其實好多人都有中ssr , 學某d人講
你當係博中其他ssr組隊完整d既好過啦
你話要27隻裡面中1隻根本歐洲人先中到

用數碼通之前成日入唔到協力放棄左，唔知佢Fix左未？
唯有努力搵錢進貢，入返之後入埋Line群睇下可以有乜貢獻⋯

AND機手足都係入唔到協力

16抽限POOL+30石POOL 松山 力偉 拿度尼 火野 辛坦 中學強
放出去值幾錢

錯手用速奈布倫食左力奈布倫

另外想請問個人經驗值70000即係乜？

唔係講緊要10抽必中SSR
係10抽必中SR依件事太乞衣
我試過10抽得一兩隻SR，但係單抽講緊10下有一半都係SR，咁儲50石十抽有咩意義
再講依度幾多巴打一百幾十抽都冇中過SSR，我自己都七十幾抽先中第一隻
講真我玩過咁多電話game黎講，依個機率算係最低嗰炸

我20 抽3 隻覺得個率好高喎

拿度尼已完 , 熱烈興祝
唔洗再睇人放閃

3XX石抽唔中

主線打晒LU 好難草石阿

唔課既話, 好似冇咩野好做
得閒打下料, 但又冇石去抽人

聽日新活動同人隻抽

新手玩應該抽三十石定五十石十抽？

差唔多坐完波監,求多開場既連盟
除左做野之外,其他時間都會入場 有體會開場
暫時戰力19-20萬

30,,之後留石等up

Near巴有無中

無啦 , 你咁興奮好似你有喎

毛就有條, 25抽全SR
好彩SSR卷中2隻新野安慰返

玩完想由小學篇由頭睇一次動畫, 但係YouTube得JJ版(1994年出品), 搵咗好耐都冇最原始嘅1983年版, YouTube又淨係得日語中字, 有冇巴打有粵語版嘅 online link 或 download link?

20萬戰力求盟 即入

好老實 大把game都係咁 冇人迫你十連 單抽黨周圍都係 會覺得十連易中d其實都係個人心態 點解十連一定要有著數？你都係用一樣既石數咋喎 仲有唔好唔記得 呢隻game 其實出左唔係好耐 SSR既數量都唔係特別多 後面SSR越出越多 抽到既機率自然會變大架啦 加上真係唔係好多game係你努力就一定有保底最高rare角色 升十隻SR 如果個盟夠活躍其實真係唔洗好耐 夠勤力肯爆肝真係2-3日就夠你換1隻SSR 冇乜game可以做到咁

點解反而銅既覺醒書最難儲

彩虹覺醒書點解可以咁難掉

盟志偉定技志偉好

你要入盟打，越多人越易掉

唉 買左張日本iTunes 卡
但課金個陣唔記得安全問題 用唔到
去apple又reset唔到

開多個新日本acc

入左落個原Acc到了

係咪要買多張卡 之前個張由佢

我都試過 唔洗驚

你打去香港apple佢會幫你reset d問題

你可以再set多次

跟住入game 打多次問題同答案

就以後都唔洗再打

招2名長玩巴打
有tg約戰協力
有意留名留id

可以申請入『惡盟蹴鞠』，入會後係連盟個聊天室留LINE ID，我會加你入LINE谷，謝。

ID 235170645

I'd 235170645

琴日打過去 佢幫我轉去國內線
條蛋散話要調查下我係咪本人
要7個工作天

巴打未退舊盟喎

抽石黎講 我估佢大型活動先會出有償10連保底ssr 好似岩岩開game果時咁 限1回
同埋應該會有每日1回有償單抽 之前志偉同強咁

一隻中場 UR 都冇, 換唔換泰萊好?

quit左個垃圾連盟
有冇盟有位可以留,聽日join
25萬戰力,狂打,捐錢

我一陣會升LV是否可以退還是要等到今晚十一點？

223639706

請問quit廢盟的話所有綠幣是否會冇哂？

我用哂先quit

呢隻game抽卡率仲西過龍珠，呢個大坑黎，大家要小心d

自推

連盟 「酋長聯」收人。
設有Whatsapp 群組，必須加入
戰力至少十五萬。
捐獻不限，活躍遊戲，入場&開場
現招收 2 人。
有興趣引用留Id

唔會

Invited

岩岩quit舊,我聽日先accept到

No problem

求加

ID 205 611 049

求加
ID:614015009
24萬戰力長玩

ID 235170645

剛剛退要等24小時

ID: 593594996
之前申請過

Already quit.

繼續keep住打就會有, 我上個禮拜都留言問打咁耐得1本係咪唔正常
跟住之後幾日就連續出多8本了

終於覺醒埋隻亞軍廷後衛 全隊ssr以上 3隻係sr升上去

372699936

試過一場協力跌兩本

ID:614015009

Thanks.

咁樣?

呢個acc 150蚊收唔收得過

收我呢個仲好啦

無松山 不了

又松山

拿度尼+史奈達 好吸引
但無龍好煩
加上依家龍又少，
隨時中左十幾隻ssr 後都未有龍

想入呀
但岩岩維護緊入唔到game睇id
我廿四萬戰力 長玩
可以留一留位嗎？

搵個有防中,龍加拿度尼啦

有無人知 一陣更新d咩

連機

Pvp

唔係7月7號先咩？

7月7號update app 同改 pvp 計分方法

戰力20萬，日日玩，岩岩坐波監，可以加嗎？

想問暫時要ur邊隻
玩左5日度
得一本ur書

廁偉已有轉左盟偉

PVP都搵唔到人打

Me2

靚陣 巴打有課？

1次9800
本ur書就係咁黎
一本都未打到
諗緊ur邊隻

史奈

多過一隻相同ssr就咁食？
有3隻林源
2隻黃金右手

一次9800齊到咁...

3隻林源 小弟開game到依家都仲係用緊SR龍

係囉, 超神運, 仲要3隻源三2隻希林狄....

無時間打理放ac 除左dmf全部真ssr
有意tg我

到底有冇巴打搵到人打
佢係咪扮開左 其實大家都唔會搵到人

暫時見到一個同盟既人打左場

搵到一次 打埋到下半場廿分鐘 贏緊波 之後冇反應

之後斷埋當輸0:3

打左幾場啦

ONLINE 對戰遇到個對手成堆UR，但佢一球撞柱，一球爆波，結果佢輸左2:1俾我，佢應該嬲到震

爆波者係點

咁就咁食左佢升技？

個畫面係個波撞左落龍門既角度，冇氣咁跌返落地，
然後變左龍門球

留著先啦，你要食都升左ur先食

180238054 peter 仲有3個鐘坐完監

日本強係咪勁過東邦強？

勁一節

我刷左成個禮拜都唔齊腳 想問下如果淘ac有咩係必要有？ 限史奈達同林源三我就一定要既 搭多邊幾隻好？

一様

一隻日本強 / 屎奈 + 林源三係基本

本身以為係高戰冇人同我打，屌你set到廿萬都搵唔到人

一場都打唔到，搵極都冇人

拿度尼

依家一入彈app

對面射出3球我隻UR滿LEVEL滿睇格希林迪一球都救唔到
對面SR林源三就撲到N球
最後3比3輸十二碼。。。

SGGK更離譜， 6LEVEL技SGGK， 禁區內拿度尼都射唔入

7LV火焰單刀SGGK輕鬆接實

法國仔A技，唔洗出技都一個手鎚就撲出

想問下點樣先可以快速拎聯賽泰萊
每場得1000左右

場場扭到30萬分,1場6千幾

想收 tg: Cttttt179

刷分刷到無睇時間 跟住輸12碼

咁你完場比數通常幾多

平平地賣, tg: kaigor12

扭波唔係玩分數 1比0 , 0比0都得

其實扭扭樂即係要點做

佳蛇個陣依家點

樓上比人兞屬梗係比龍擋到

即係狂扭波就可以屈分??

對戰一場都唔撚打算數
冇真ssr龍=生神仙
人地中場射都入

張醒覺 蹴球王點樣攞 打極都唔跌

哣
南葛王者未升好本身用盟偉（傳波好準打rank啱哂）

完全一張都唔跌

UR源三

好難場場30萬
對面後防唔夠廢，截到一球就要由頭計過

係咁都無擦

最勁DF係邊隻 三杉純？

45分鐘

佳蛇係咪and機

iphone

到底點先會有彩色覺醒卡

贊迪尼 , 沙地王子

係咪星期一果個

唔只星期一，打覺醒卡就有機會出，但我打到冇體都出唔到一張

淳係最高攻DF
贊迪尼最高防DF
沙地王子最平衡

佢三個加林源三就鋼鐵防線
有埋德國腸就

日日擦爆都無

想打場pvp都咁難

巴打仲有冇位？

睇細數平均唔係次滕咩

三彬 王子 好明顯係閘黎

我淨係睇左能力

松山最強

無限loading 之解決辦法

無限loading 之解決辦法

解決無限loading, 先kill app,開飛行模式，再關飛行模式，再入app

得 SR 中場，買唔買 25萬泰萊好？

儲60換ssr卷

好

ssr卷個pool ok喎
抽兩次中南葛王者同火野龍馬

有冇人同我一樣，打極都未搵到對手
試過出出入入好多次都配唔到對手

啱啱睇返post先見到原來小志強都有分級數
想問呢隻係日本定東邦

日本

試左都係唔得

險勝
得ssr龍真係好廢

我得左

INVITE NOW
180238054

招巴打入黎一齊玩，有wtsapp group方便約戰

想入盟
得10萬戰力，不過淨係玩左五日，會長玩
求收
依家個盟好垃圾

多D連聯4打， 今日出3張其中一張係連聯比

好唔想玩PVP
玩先有波
焗人打

我坐緊波監，聽日入
Thx

無whatsapp/line/tg連盟
有香港人 日本人
常share play 肯捐錢 就ok

都合理嘅
始終同真人對戰
多D人online先可以將等待時間減少

有冇刷邊關story特別多錢

冇真ssr龍玩條毛，幾時先打到果1勝

而家首抽應該抽30石果個定50石好？

本身心諗，打league對課金撚其實都係零優勢
而家打pvp,我終於搵到課金既意義

凌晨易match up左
頭先玩左場好刺激

試打一場online
我19萬戰佢比隊30萬我打
打撚呀

新手想入連盟 岩岩今日開波 仲清緊主線 想打錢打肥 求收留

你夠lv7未？

夠了

打撚到個日本仔走場

平放呢個ac 有意留tg

收一位巴打

$5

刷咗三日咁樣開得?

巴打我收到你邀請 但十二點先坐完波監

得，不過玩唔到三日

冇龍acc唔值錢

online mode你地後場猜唔猜得掂波打左2場對方都意圖係領先既時候後場猜我 但迫搶下傳2腳左右火焰仔實埋到身 之後唔駛講啦

尋找長玩活躍玩家
無whatsapp/line/tg連盟
有香港人 日本人
常share play 肯捐錢 就ok

梁仔SSR未出咋，佢一出，屌打所有後衛

抽到SGGK啦終於

儲夠百五金，轉極都係換廢老

此話何解

ID 235170645
仲有一小時坐完波監

你的invition不見了

今朝起身想accept都呂見左佢個invition

你game名係乜
自己search lihkg入

賣到幾錢

你個爛鬼前鋒冇任何攻擊技

Btw，佢好似無抽30石pool？
咁小sr
重有呢個pool起碼刷到
fw dmf df gk嘅ssr各一先開
反正都係刷

咁依家儲石等佢轉pool定博抽fw好?

向上望一望

唔明點解刷首抽唔抽30石

講漏左
應該係假首加30石夾埋有fw dmf df gk嘅ssr各一先開

我都唔明

[quote][quote]
收一位巴打

614015009

會比d齊ur又有拿度尼既吊打

你嗎

有無人已經用紅coins 換到SSR 券？
佢要成600,000 coins
基本上無返一兩月好難換到

有喎

已換 用左三日

有無人收

有冇連盟收人 24萬戰 長玩會開場 可以即入
ID: 614015009

LIHKG

Invite ok?

我Line登出左入唔番
佢話我FB無效同電話無效

稍侯

最衰都係你 我幫你試登出左入唔番

好黑暗

上網睇話電話無效即係block 24小時
費Sir

想問交換所金幣換d SSR券，換左兩次後點refresh都冇啦

開過個用著先

暫時係

巴打點儲架？？ 每日打六七舖？
每次都刷到10萬分以上？

頂 再研究下先

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(10) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

用石

600000幣 / 平均1000幣一場
= 要打600場
1石5張劵 = 即係要用120石 (扣埋回體昇級我當要用90石)
一日要食30石
好辛苦

有冇心得對戰如果冇源三/黃金右手點頂人地d S技射門
對手下下一過半場就射, 有冇方法稍稍頂一頂唔俾人咁遠都屈到

你輸十粒，入返人地十一粒就贏了

無得頂

用健威頂 pvp神器

你地手控傳波成功率高唔高？我成日都交失 手控帶波又更手殘 最有效都係由佢地直線推進撞到人就開技

有隻ur 林源三真係好穩
琴日對隻ur史奈達+ ssr 林源三
史奈達出左幾次技都俾我救哂
相反雖然我法國前鋒招重炮技轟佢唔入
但反而開角球果時俾葵新伍倒掛入左

如果對家有真ssr源三/右手我直接走場

如果戰力高過對手都有得打既,
可以壓住砌, 射到佢冇體
但對返同等對手的話, 對家有真ssr你冇就應該輸硬了

成功挑戰40萬戰課長

push

原來舊po未完 唔怪得新PO冇人應我
41 LV係咪加得1體

係

以後都得1 ?

頭先打個40萬佢仲用緊sr既源三
上半場入左佢三粒 佢走左

會唔會係同一個人

巴打連盟可以加我未

你game名？id？sorry

我尋晚打過個40萬用緊強襲sr希林狄
不過應該係玩野或唔記得轉陣之類

ID: 614015009 hlee